\begin{aufgabe}[F11T1A1]{E6}
	Untersuchen Sie für die Differentialgleichung
	\[y'=2\sqrt{|y-1|} \]
	jeweils, ob es Lösungen mit den wie folgt vorgegebenen Werten gibt, und geben Sie im Falle der Existenz alle solchen Lösungen an:
	\begin{enumerate}[a)]
		\item \(y(0)=0 \text{ und } y(1)=2 \)
		\item \(y(0)=0 \text{ und } y(2)=2 \)
		\item \(y(0)=0 \text{ und } y(3)=2 \)
	\end{enumerate}
\end{aufgabe}

\begin{loesung}
	
\end{loesung}